[生日快樂]每年既6月13日都要聽呢一首歌

生日快樂